啱啱BU AF Oday想開Group嘅入嚟

都未傾完就俾人cut咗

個moodle入到未